究竟依家邊隊韓團最紅（係香港）

離開左香港幾年 不過有follow kpop 所以想知
幾年前我中三個陣（依家都大學畢業）就一定係EXO最紅 無人唔識 簡直紅到上巔峰 之後我就無再聽kpop喇 直到近排又開始聽翻 不過發現自己已經脫曬節 好多都唔識

韓紅啦仲洗講

你大學畢業我應該同你同年
但我地中學果期最紅唔係SJ咩？
EXO應該係啱啱入大學個批人最鍾意

你去左邊呀 無聽過bts?

SJ再早幾年
你地應該係bigbang

日團最紅

防彈，EXO，seventeen走唔甩

Snsd

東方神起

真心咩
大學四年 高中三年
叉蛋12年出道
13年先紅

初中SJ
高中 big bang
好似係

Solo +sunmi

2013-2014追過exo 當年係form2-form3啦 唔記得啦 依家大學final year

係 初中一開始係SJ然後特然殺出個EXO

啱啱入大學個批應該係BTS 我97 初中頭兩年真係SJ and BB 中三開始突然全部人走左去追exo

全中
不過對BTS啲歌麻麻
big bang勁啲

gfriend係香港會係最紅? 難以置信喎

你詥多左喇ching 我曲線暴露年齡啫

Gfriend真係紅？Twice我知 啲歌勁洗腦

諗**

其實點解BTS可以咁紅？（無惡意 認真問）

男團bts
女團twice

1314 依加1718 姐係4年前 當你from 3 啦 高中3年 樓主 1年讀完大學咁勁

比心機諗左陣 我09年讀入中學 15年中學畢業 18年大學畢業 大學讀三年
自己計啦 可能我上面講錯
我追exo係由佢地出道showcase開始，係2012年 個陣應該就快升form3

本地
男團: BTS>Wanna one
女團: Twice
男Solo: 馬德鐘
女Solo: IU

海外
男團: BTS
女團: Twice
男Solo: PSY
女Solo: Taeyeon>IU

red velvet
twice

我以為psy係gangnam style之後就死左

RV正

SHINee算唔算二線頭一線尾

全北汽車

SHINee前輩級 umm人氣黎講應該一線尾 係咪sherlock個陣最紅

防彈 twice

bigbang for sure la

Blackpink

Twice

呢粒icon究竟係敬禮定係右手抹乾淨碌J

IU SNSD

時序應該係Sj>bb>exo>bts

呢個應該係幾年前既rank喎 依家d細路好似全部鍾意Bts

oh你講時序 你啱啊應該係咁排 唔好意思理解錯誤

exo全盛時期真係紅得好誇張

Bigbang

呢啲老團邊有人識

Bigbang如果唔係TOP吸毒收咗皮
應該而家仲係男團最紅
當年黎香港開show d飛炒到超貴

反而女團冇邊隊係香港真正紅到痴線
少時黎過香港開show都爆唔到場
而家最紅應該係Twice 好多妹妹仔鍾意

一定Apink
你睇連登幾多Apink fans就知

依家太陽結埋婚

我覺得exo都差唔多完 以前我追佢地追得好癲 機場都追過幾次 13個陣紅到fans可以逼爆成個香港國際機場 依家真係好似dupdup地既感覺 利申已經脫左飯

exo點叫dup
全球黎計
而家bts同exo呢兩隊爭第一第二
係香港追kpop熱潮減咗就真

你都啱既 時代唔同左 以前追exo個堆依家都19/20歲啦 仲追咩星